急求 love me like you do外國男歌手自製mv

有冇巴打睇過一段自製mv
係一個外國男音樂人同佢女朋友拍拖既一啲甜蜜片段
背景音樂係個男歌手自己翻唱love me like you do
有冇巴打有link
Jj插沙 感激不盡